【死不悔改】美報告批香港言論自由 港府稱外國議會不應干預港內部事務

美報告批香港言論自由 港府稱外國議會不應干預港內部事務

港府回應美中經濟與安全審議委員會報告，涉及香港的言論及新聞自由的批評，認為結論偏頗、指控失實，對此表示遺憾。又強調根據基本法，香港是單獨關稅地區。

政府發言人說，香港一直致力執行戰略物品貿易管制，香港會一如既往，繼續就此與美國保持緊密合作。

對美國報告以香港民族黨及《金融時報》亞洲新聞編輯馬凱等事件，批評香港言論及新聞自由。特區政府就表明十分重視言論自由，但言論自由並非絕對，重申港獨沒有討論空間，外國議會不應以任何形式干預香港內部事務。

港府說回歸以來，特區政府一直嚴格按照《基本法》的規定，實行港人治港、高度自治。

攬炒

美國：咁我收你稅囉

又強調根據基本法，香港是單獨關稅地區。

你基本港點寫，人哋就要聽呀？

你自己都唔依基本法，隨便可以釋法，依家就講到本嘢咁大。

人唔笑，

支那可以學下寫我唔使畀美國關稅

去任何國家都免簽證。

佢都冇話將你併入中國關稅區，佢收埋你稅限制埋高科技產品賣俾你咋嘛

你咪繼續攬住個基本法/一國兩制打飛機囉

遲啲開始制裁真係唔好喊

呢個政府真係垃圾得黎又厚顏無恥

我係美國就首先玩鳩班要擁護基本法嘅公墓園

去美國十年簽証轉單次，要逐次簽。

香港人急需要海外+民間政府

唔見棺材唔流眼睛
強國同支港以為自己搞得掂老美？

同支那戇膠部成功接軌。

歷史文件

繼續口硬啦

得啦 而家人地咪唔想再理你囉 求仁得仁喇